[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1871)

慢

very slow

Fast

1:1

水手邊夠海盜抽丫
個名都講左邊隊贏

4.5s我唔信咁多波入

水手半場cup

仲有冇錢食飯呀傻系

即場有咩水

成班見人入一粒就驚到瀨哂屎

我正式宣佈 冰封角球！

手機誤中 唔該巴打

無入球加角大

神cup水手 求 all左兩個月糧

4444444444

主其他 6:1

下盤點輸 仲贏緊1球

波強3:2

4c

支持

阿德10c

水手最少仲有兩球 曉高未入波

水手反杯456!

1.5/2 比多球

開到我幫你奶閪

Ky 睇角大定細

屌你 頂住啦 半2全2

依注一輸既話 我即刻上天台

輸硬

賽前大，等緊入s

呢場點會買角細

角球睇黎多多都有

555555555

水手唔識刷角

連續三個禮拜都有傻仔鬥氣買水手對家

咁佢依家做緊咩？

要買no goal了

又岀山

求個天 幫我一次就夠

阿德比多球 一世球迷

in半大，we trust

係咪水手大船 gogogo

牙德10.b cashed

半7or8

呢場兩隊都好肯刷
睇埋半場先入貨

買即場反cup定點先

牙德快入啦

康兒入未 想唔想踢亞冠架

半大goal!

No goal 500蚊try try

半場劇本1:2

即場又中

阿徳唔入俾人入啦

why 唔依家買大，， 半場已經刷好高了中位

長追水手半大真係正

上天台 之後呢

呀德兩球收手了

我心水係買細

一早話左唔洗諗主客 買半大就ok

100%無波入

賽前買既 依加好撚驚

水手開埋個半主先啦

上半場狂刷 下半場冰封撚9角大

開半客 開客主

上半場要刷同我刷埋佢
下半就冰實

首先吹下風先 之後望下地下

上一場你夠話0 0 劇本啦

半大就冇半主啦，啱啱半客冇半大

等指示

我買左半客wo 你睇清楚

師兄唔好咁 真係死得人

水手cup硬 屌都廢事 食飯先

唔洗理個傻系喎，大力d屌波好過喇

果啲一早話左乜乜柒柒真係好撚煩

如果賭到咁呢啲叫咩

一早話左個啲係傻閪

唔好mon住場波啦 食個飯返黎睇賽果算啦

我認錯囉 波po咁多巴打

戇鳩

我驚佢依家食唔落

人生太短 出手要更大

80分鐘準備 入NG 阿德 ， 有冇同路

Gun

比人入完第一球 嚇到想嘔

再黎客炸炸炸 炸到1:2

多謝

記得補飛

nme

Bgor：多謝各位係呢2年一直支持我
Bgor有連中過 有連燈過 冇人唔識咁制
近日玩太多反手 令各位反感
現決心從良 出多5口心水
絕對正水

1. 阿德2.5/3
2. 阿德3.5
3. 水手 4/4.5s
4. 水手 11.5s

Lm 最好不過 下盤一齊收

我了

希望半場2:1

LM

lm

阿德一定得

無得補 allin左

你呢句害死好多人

下半場刷左10幾隻角都未入波

XXXX

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

阿德半3 全15c 仲未完

仲有人QUOTE個ON9

咁去食個飯算啦 睇黎都冇意思

主隊刷角機黎WOR

無得買 垃圾馬會

大船必_

水手會贏!

我都係其中一個
但係自己個心累死自己
太心急係贏唔到錢

陸軍ng

班特似會一球 下半場刷左十角

食飯都會開住個比分網睇

入未

阿德-1同左北海道+1 應該點補

比多球

賭任何野都唔可以急，財不入急門

All in 主勝

阿德補主ng

出手太大，人生要更短

水手半場CUP埋開埋大佢

係
出手太大，人生會更短

真係 輸錢>唔甘心>心急追番>加大注>輸錢

岩岩睇一睇完來先40分鐘

等我仲以為馬會咁好有5.5s買

阿德入多球開大波啦

水手11.5s ok?

水手仲唔刷角

橫賓D飛數有冇咁硬呀

北海中心快入

今日又比人教訓了
做事前諗諗你衝動有咩得著
我都要學下收憸

打假

水手盤同大波 100%

班特列破蛋啦求你

贏得少當輸先大獲

A米劇本

呀德入多粒

半場主勝個賠率低過賽前
踢落都係叫6 4 波姐

6軍ng

21

希望all in果位ching 中
下次就唔好再咁急
轉頭打比水手教練

2:1 YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

好波!

屌你北海廢到

水手goallllllll

水手輕鬆cup

1.5/2

21goallllllll

Cupped

差半粒

2:1杯

輕鬆

屌真係咁堅
仆街!

2:1 yes dou!!!!!!!!!!

半主頂實

仲諗住等大波高水

水手勁撚到

半大買唔到

allin左兩個月..你真係痴左 俾你贏左下次都唔好咁...

gel北海道條友?

買左上盤3.5大補少少客NG先

2:1 咁撚勁

飛到波到

我未打wo

水手goooal

水手嬴波一世球迷

下盤點輸 而家都仲係輸半

低尻死信場垃圾盃賽主，冇買水手

2:1

買左200舊水3goal
但係一開波輸左500 1goal
仆街

水手5:2
仙台劇本

半主cashed

水手咁堅抽 半場cup

唔好gel啊大佬們，我唔想食屎

差個一個鐘都唔等下

補飛啦訓身個巴打

半場就cup啦

屌你狗會封盤封咁撚耐想點

橫濱

睇盤都知上盤啦 真係on9先買下盤

呀德快入

唉

又來了

好多反手gel

又黎

波post係咪得返弱智?

Onlyonewayout果位岀泥再gelgel先？

暫時輸半
上阿水手

之前買下盤既唔補飛真係好喵

唔駛驚 跟返今朝小保加劇本

我宣佈反手既都係賤種黎

曉高韋拉

水手goal

阿德正氣， 又開0-2 , 2.5s 都有

我都係唔上波po
有緣再見

食緊屎啦

自從貧賤巴走左
我都好耐冇入波post

Cashed

All 左 兩個月糧果個今個月出雙糧

下盤90分鐘絕殺追和

做咩

呢場最多10角
睇下係咪咁燈

批准

挽留山狗

德哥唔開大點買波

出緊一半姐

多謝大家支持

阿德入多粒

2個月糧

Why

水手我愛你😘

我

半大黨表示你地繼續反手gel飽佢

派？

由開波果刻已經gel gel到完場

我半主

有冇人支持2:1頂完場

個個禮拜都總有人唔信邪去買水手對家

ME

牙德對家仲未入到

阿徳2.5s cashed

支持派我

爭D3:1

Lm

法國有個德字都係傻閪黎

屌 買左半場3:1

仲唒左我兩千銀補大波

比多7c得唔得

2:2 Goallllllllllllllllllllllllllllllllllllll未

瞓左身應該無得補

3:2啦wo

角球

阿徳俾多粒

差啲跳出黎 你好野

又細球,DLLMCH

德2.5/3s 水手盤 頂撚住

岩岩邊個串我？

半大 我只信日職

個龍落地快，擋出，橫濱又執唔到雞

澳足1:2 一世球迷

jm9

啲gel頭反手多到分唔到
又話輸緊半
但又叫水手

唔好呀 我買左無入球

搞撚掂

呀德

俾多粒呀

屌你老母贏少少就係到得得戚戚串柒柒

阿德真係狗黎

已經得返堆反手狗 cls

難怪波po好似少左好多人

恭喜哂 順手開埋個下盤

頭場係咁 夜少少啦

Safe

你老尾阿德單刀射龍門

屌你個個完先貼飛 威啦威啦

小小

得哥我了

完 班特列 0-2 阿德莱德联

事後 反手 全面進場 事後狗準備買咩輸咩

宜家質素差好多成日反手gel

呢排特別多反手gel

Onlyonewayout 我屌你老母啊
傻仔先買水手
不如你考慮下唔好再賭波丫
好撚柒啊

你咪仲串柒柒

買左9.5大洗唔洗補？

阿德輸左我$320

2.5/3s safe
水手

牙得hoball

貼飛d手足係咪派

呢排多反cup姐
唔係都無咁現

11.5b

10.5b?

細波頂完

貼個對話上黎嫁

屌你牙德 戶口得番$30 點起機

派鳩毛就有佢份

明顯反手。。。
但我真係買左札win😂

有冇入左3/3.5s既苦主

彈開啦你 好撚熟咩

下半場開多1粒就夠

堆弱智派先驚阿

札幌立即同我cup

水手11.5s
希望中

全部事後上水

b gor
1. x
2. x

屌緊你

咩心態

呢兩日咁順手 終於同雲加同路...

原來波post而家潮流係走數 大量事後 搶口式反手

不g所謂

依家都小上了

係，弱智的

第一日_ _ _ _ _ _?

認同

點少得賽後你點睇

屌 又黎模投中 真水針 on9

0-1 係馬會排隊補唔切飛

回家鳥

下面唔短咪得囉

水手下半出黎456

半場3球 依家大波中位數係5.5

3.5b

5/5.5S要了,我唔信有6球

真係柒撚到

水手起碼輸兩粒

呢條友好似幾撚勁

好少可半場3球,全場仲有6.5買
客隊仲要大落飛
買左上盤真係好撚驚...

主其他

直播食屎果位？

漢堡

打個飛機旺一旺佢先

客隊撚有落

北海道再反Cup

幾時開link

細波收米

主隊落客回喎

個中場

日假得696同水手係正氣

反勝由10.5倍>9倍

即場波蛋4:1

有冇11.5s角細手足練心臟

閪鑽呢

好撚燈

10.5S

你買佢果陣就閪鑽 買對家就正氣鑽

差1c姐

10.5b

3.5b 4:2

上場好撚正氣 0-1 三分鐘反cup

10.5b 11.5b 要了

有無北海道手足

9.5未驚過，最多咪輸

想睇

有

反cup有無同路

-7

硬係凝住水手贏唔到
利申冇買

星期五 2
橫濱水手(主) 對 北海道札幌岡薩多(客)
波膽
和 其他@80.00

$ 10.00

和就夠

水手有冇機會炒到5球以上

想買3:3 / 和其

水手唔入比人入左先
我買左3.5大

咁佢依家做緊乜

呢隊垃圾作客比人炒7比0

9.5b好似要補補

D反手gel走數狗真係好撚on9

買咗1k

下半場冰啦
唔洗講野

11.5s
9.5b

po事後好似好威咁

56min 3:1

12.5s
10.5

出左有無派

山中亮輔下一名入球

貼完又唔係派 冇人想知你贏幾多啊大佬

角大10.5輕輕鬆鬆又水泥GEL啦

天野純ng

貼飛

po出黎撚角大狗？

集気

角大全面入手

9.5b 補下飛

又貼黎燈

攪到想補9.5b

睇盤仲以為大炒

3-1 4-1左右

未完你又知唔會

6c？

貼完即刻6c

一熄live就有角 我都係唔睇live了

6角

各位手足 12角完

666666666

-6

客贏到就唔會比人吹走3球offside

巴打贏左食唔食牛雜??

刷佢老母

客反cup

客下隊

-5c

水平手ng

小注下隊客 保夫來特ng

球證買左上盤 定啦 炸撚到你輸

原本想補9.5s，有人貼角細飛就唔洗了

主入多粒好冇

客隊三射三中

最近成日冰角好正

比多5角

炸撚哂有閪用

依排勁多 好撚煩

札晃比人恰到上心口就唔該爭氣dd

阻撚住屌波

屌你是旦比多粒先啦

琴日車仔 今朝小保加 爆角爆到我破產

水手上！入多粒

水手入多粒

4 more k

阻撚住食牛雜

開左10.5先冰就好d😂😂😂

3-1未

2-2未

goal

AC 個場明明爆角都可以收錢
角細點輸

10.5未

好快

Cup到派

我依家食緊屎

俾多4c 屌你

C？

比多5c

快入多粒

呢個真， 爆左都有得派返錢

有8.5都可以試下細

做乜撚野

角大1.90順利開出

輸到傻撚左

又停屍間

勇士

唔撚係半全21殺大波丫麻

連c雅

賭錢最緊要係大膽

入少少和先

2-2劇本

可以同大家講2:1完場

快入

冰實

水手比多球啊

屌下半場唔撚係一粒都冇啊

好波

唔入都比角啊大佬

冰實呀屌

同我頂實2:1完場

無入球！

冰角

客準備出力

頂撚實無入球

大佬 冇入波冇角球 究竟做緊乜

連c

買北海道果啲係咪玩馬比啲冷門逼害得太多

北海道追和！

冰c

7777777777

仆街
半一盤又撚狗

水手怒屌似仲有粒

-4c

83” 水手3-1

冰冰冰冰冰c

2:2未

屌 北海道d人散步王

3more plz

俾多3屍

FBI

刷角刷角 無壓力

仲㩒住黎打😂😂😂
我個win應該無望
幫下d上盤巴打叫主ng仲好

快手追和

下round啦 腳都無起過
比人炸走咁多粒 比我都唔想踢啦

早知半場補個無入球佢算

說好的金盈呢?

3.5b針

水手全格 有無機會？

9.5b 等收錢

水手唔入比人入左粒開大先啦

一定有

早知

半場有6.5買你都唔敢買啦

9.5s cashed gel

水手仲狂攻喎

水手9.B派1位200

水手

11c扮狗叫

一定有 無都比個12m你食全格
個球證好撚重注買左水手

Lm 連c

舊城輸波都唔刷屌你呀

快入啦

明亮9.5😂😂😂😂
今朝被佢擊殺完

水手比啲力整多粒

姦殺多撳哂掣
劇本了

2:1準備完場

全力冰c

留名了

留上留

大家都好似等收工

Freeze c

Lmlmlm

水手仲轟緊

2:1 等收工咪算

點解收皮都似

80 mins la cccc

水手半3全3

8C

-2222222222

3:1ok?

差D
屌

屌那啲入 嚇撚死

Freeze corner

3連c

入左都會炸 放心

角大無望

唉3.5b呀

再c

小保加劇本

正式啟動！！！

繼續刷呀 求下您吳好停

嘈下交 拖時間啦

水手會俾多粒

ccc

-3c

3.5/4 有了!

me

我個2.5大呀屌

，11.5s
頂

75mins要反cup了

88888888

水手補個和 取消關注

刷呀 3連c

cccc

會補足番，你知啦

你再貼呀

刷啊

3c more

刷角

-3c,快刷快刷

冰撚到完呀

飛機

繼續刷角

北海道NGGGGGGGGGGGG

31 一世球迷

幾次黃金機會
姦殺多都把握唔到
屌佢

9

札幌岩岩好撚野, 小禁區頂射左上十樓

-1C!!!!!!!!!!!!!!!

9C

北海道追平

-1c 殺 再刷

俾多2c

999999999

同意！

水手水手我愛你

c啊屌你老母

-2c

屌你半3全3

水手要入多粒

Freeze

爆11.5s就啱啦

11.5s死了

買隊比人炒7粒既垃圾果班人戒賭啦

9角完我食屎

唔通貼飛真係咁靈

快啦 差1分就踢亞冠 咁都放棄？

唔貪心 水手頂實就夠

唔支持

dllm下半場垃圾時間踢嚟把撚

頂實2:1

水手請入粒

10c 再刷

31 plz

水手入多粒一世球迷

連c雅 再俾多球

入多粒啦

邊有得踢 輸得失球

11c or cup!!!!

支持！

水手就失 好撚驚

9咋喎

11.5 有 5.00

22 追和

北海道唔追和等地震啦

11.5s
求下你唔好刷

3比1大家開心好ma

米癲

你都幾黑心

刷角大家開心

比多2c

後悔？

比多粒角我

波波波快入

10.5s頂啊

比多3c

2c more

咪撚再起腳啦
買左10.5s練心中

驚又買細

冰撚柒實

水手自己入比人入都OK

same

2:2 12碼 絕殺 追和 (ff)

我的願望:
1. 比多1C
2. 水手入多粒

連環角

總之刷角

驚又貼飛

水手4:1

3-1快

絕殺31 大家開心

10.5s gel頭排緊隊

😂😂😂😂😂

買大等贏
買細等輸

9角完一世球迷

呢個真係下場

是但一邊入啦屌

屌咪再刷c啦

買左4:1

10c 快刷

4:1

又反手

11.5s
穩如哈🐴比

大把反手gel

😂😂😂😂

預言家

2-2 11c

快入多粒啦。。

9完呀

入一球都有難度

G持

比多c

羊巴 開唔到派我

11.5s可以的

冰ccccccccccccccc

你舊野壞左呀

冰角冰到完場

11c完了

頂住阿水手!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

抵你繼續輸

輸一球北海道已經超水準發揮了

半3全3

冰角然後水手入多粒

主ng

2more

Ccccccccccccccccccc

最後呢幾分鐘

半3 全4:1

ON9 唔分邊

90分了仲ng

比埋半格我

10.5B1世球迷

90分鍾 365no goal仲有1.2

波波波

頂住角細呀
水手入多粒

真

11.5s gel

入波冰角

一炮轟落去主ng

客ng✌🏻

場場絕殺咩on9 馬會撚到你班傻仔

反手買左下盤

準備進入補時

3.5大.........

11c就要跳樓了
利申要跳

真係買左4:1😂

+5

范冰冰

穩如哈馬比

去呀

咁都+5😂😂😂

小保加劇本上演

比多C!!!
水手比多球!!!

Dllm

屌你補咁耐

俾多角啦 屌

翻生

貼飛即輸是常識吧

頂住角細
水手入多粒

補時連角是常識

唔入波，+10都冇用

準備再jump

仲有5分鐘, 入波啦北海道

北海道 立即追和！！

屌你老母兩隊賤種半3全3

是但一邊刷角

明亮唔係又中位ar ma

入波入波

3:1 4:1 最好開個4:1啦

北海道刷角啦

最後逃生船，主ng

唔信邪

水手整多粒come on

真係要繼續刷落去呀師傅

9.5s molamola

場波42' 已經完左

10.5s

冰

8.5s笑死人

10.5b上啊

半3全3
兩隊踢緊咩呀

2c

刷多角啦

角大已死了

完未

角大rip

打機先 2:1完👍🏻

姦殺多放棄控球了
完場!

補時5分鐘
甚麼都沒有
角小穩如哈馬比
角大穩如ifc

屌你老母咁都唔入

半3全3 屌

收錢！

準備貼事黎飛

屌你老母

封了，甚麼都封了

多謝叫我買角細位巴打

不過手多又買左8.5s, 冇左一皮

你老母成班妹妹下 右邊條友幾次都唔分邊

21 9c FT

原來最後殺即場入球大角大

頂實呀

Diu

派我嗎?

Goal 開心收錢

唉屌

9.5s easy cashed

9.5a終於頂完
雖然死左注8.5s

收蚊

3.5/4 S 2.43倍
肥肥了

話定都係輸波，北海做乜入波

真係好勁

屌，9.5b

下半場札幌輸緊都唔去

頂實

得失球

死on9

呢場波點會買角細

事前飛笑角大黨

比佢引撚到買和添
屌!

連炸幾次先入一粒都大家知咩事啦

屌你
早知唔撚補大波大角
出撚曬事

dclm 半3全3

明亮又中位

笑鳩你地班角大

上半場前半引角大

買左上盤補個和好似冇玩過咁

10分鐘都冇一角

冇左一皮點派 買唔到9.5s 收息跟住去左買8.5, 第二次一買到8.5s 就7c

去左陣扮下野之後就鳩猜/傳失

上半場引角大入球大 好在冇補入球

你邊有買到

只能夠講馬會開啲角膽真係世界級

半格仲低水過主勝

又完場貼飛係咪派呀你班撚樣

臭雞姦殺多
BLACKLIST

又輸200

垃圾

一係輸全格 一係收半格
半一上盤真係_ _ _

都話第二次買左， 想哭了

完場前中圈fk 札幌個龍出左黎想搏下
但開fk 條友叫佢返去 on9 擺明唔想和

仲玩到一皮注

祝你今晚比返狗會 仲要嘔突

今晚買漢堡追返， 自從佢俾人炒5 粒就冇再買， 係時候反底了

9.5s嚇死人咩

派Lm 多謝

咪係, 明顯係龍門斬上去博啦
仲開短

半格都cashed

發覺贏就贏半格
輸就輸全格

祝你以後買咩輸咩

阿德 無半大

屌你老母半3全3 3/3.5b都輸

跟我叫漢堡反底

gun

漢堡反底

今晚買硬漢堡

十月份瘋狂起機cash

呢場9.5b都酌情派彩啦

心水會擺低

名都未見過出黎貼飛做乜

你轟左水手?

總知贏錢 轟唔轟都好啦

哈哈韋C咸炒完曼連打隊垃圾有平手

唔派咪撚事後飛啦

唉屌
最後橫bin條友居然唔刷角....

block哂班仆街

完美示範咩叫左一巴右一巴

幾次去到角位，最後射個個又唔撚中，舊城又唔撚上

角細細球收錢!

拜下神好喎

買8.5 10分鐘內3個 刷爆左 嬲嬲地買10.5大 即刻9個冰到2046 痴撚線

邊撚個，要記低個名先得

贏返琴晚鳩買左試路迪既本 又輸冇贏

阿德半大crashed
水手-0.5/-1 半gel
水手1/1.5b gel
1goal crashed
3goal gel
3.5/4B crashed
9.5b crashed
4goal crashed
總共蝕1300蚊

紅星瘋狂落飛
有無手足信

跟我玩角啦
鳩玩就係

今晚啲兩個字既隊要留意

角球又唔派了,呢排做乜9

點呀柒頭

點解你地好似買即場贏晒
我一買即場輸撚到傻

漢堡贏緊？

柒頭
9分差距有幾遠呀

100% 我入左10k

我只係想買一部IPHONE
AC86U 同AIRPODS 姐

前晚撻Q撻到今日都未搞掂

手足

到底你...

係____定_____呀?

9分差距都叫遠

買左上盤同3.5大
半場只係補左客NG冇補NO GOAL輸少少

0:1 goalllllllllllll札幌

踢緊個陣唔支持你
完左波就支持你

AV巴

佢走左好耐啦喎

shy巴 牛雜巴派左了

今晚點買好

好掛念他
一起屌波的日子

漢堡遲早轉盤 快入手

收錢啦

收息巴呢幾日如何

岩先蝕左1300蚊
近況唔係幾好

Av 巴算得上係波po 傳說

唔係俾人串走左咩

jump哂姐

法國一有人賺得多,就會有陌生人出黎串走佢

葡超一定係主

角球又有事？

唔派

垃圾hkjc

冇買水手咩

法國呢排場場D馬會職員都要數角球

又偽大船 岩岩北海道個場開波前明明客大船
個撚個反手

聽日馬會派番蒙特雷3:0

漢堡掂？

不嬲都係嫁啦

仲信漢堡果啲同岩岩鬥氣去買北海道有咩分別?

日本場角細派左未

真係唔識波 求指教
漢堡sure?

係咪齋派波強3:0，其他回水？

即場個D死曬咁濟....

大波角大?

聽講-1派2.5B派

德甲班霸呢場實回勇 唔驚比球迷打咩

點解細細注幾舊水次次都中 比人入完都識反cup
一買幾千幾萬就變比人反cup

無撚有錯

所以咪平注

平注次次贏好多場之後就心雄
然後就入錢

巴打幾時大注講聲

因為廢囉

通常連閪4 5注平注 就加注想追返 閪埋就禁多個0 連本帶利 再閪埋就all in 然後入錢

真係無手足信紅星反底咩

輸就縮

上場信反底果啲巴打上IFC jump了

點估到下半場一球都冇

馬會banner個瑞超專家幾靚仔

2230 主有冇同路

有冇1030手足

同左

佢呢場似反wor

針1k

晏啲應該轉盤讓半

靠佢追數
1.68重注左

漢堡漢堡

咁不如直屌主w

係要數下角球
會係開波前派

波琴

漢堡平半高水派錢波

不如唔好賭
追數都玩收息波

包包

護眼po

針到傻咗姐 沒事兒！沒事兒！

2230細波

紅星 南錫反底日？

國民隊穩唔穩

葡超細波可以？

准👊🏻

gun買3x4

Same road

燈下你好無

點解大家都覺得賤民隊同bugar會反底

轉返旺未？

真飛唔跟等咩

買-1

same road

去海洋公園扔左4000蚊公仔 開始轉返運了
岩岩水手熱血反cup 無柒頭都中

同路

狗會唔覺得主讓得起半球
陣間客落飛就屌

依期好黑 少注玩玩

2230買乜
跟了

要gun啦

上左漢堡對家隻小船

死開啦你

點解連一鋪都變到咁

想要唐迪拉

唐唐大波波

補飛啦

3.5凍過水

國民隊

真係要睇呢場係咪假波

真咪主 假咪客 明？

贏錢咪真

半和！真飛太邪

依個真

鬼知咩
買的是運氣

都係skip

駁唔到

好

想贏錢

主隊正氣 半主

開波
主隊邊有可能45分鐘入三球呀

半和先

大左一歲啦啵

想要唐迪拉 但比老婆捉左去搵袋買唔切 唔知會唔會避過一劫

半場1:0

客禁屌

你老婆成日阻住你賭錢

主隊比人禁住屌

.

1001

1

1000

2

3